近幾個月係香港「少年Jump」「青年Jump」大熱！！！

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288

福氣

奶魔波咪入黎呀！

雖然我已經block左佢

中年jump
老年jump